台灣人想搵「港警濫暴展覽」嘅主辦人或相關機構！

事緣係小妹有個台灣朋友，佢一向都好關心香港呢場運動，咁啱之前見過尖沙咀同hku有個香港警察濫暴展覽，就想係台中等地搞個類似嘅展覽。

佢地係台灣果邊嘅「光合基金會」
係11月30號就有個聲援香港人嘅音樂會，所以就想係果日搞得成呢個展覽。
咁我check返就係一個楊小姐係呢個展覽嘅搞手黎嘅
所以台灣果邊想聯絡返佢睇下可唔可以俾啲相關嘅意見佢地。

如果手足們識呢個活動嘅主辦人或者相關團體
可唔可以聯絡我

附上台灣朋友嘅對話圖一張

【新款自殺方法】

推

推推

Push

係各大tg問埋應該快d

應該係咩tg到問

揾陳雲

陳雲係搞手

推台灣人想幫我地

香港自治運動搞架
即係陳云根

係咪陳雲果個？

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

幫推

我見新聞話係素人搞

sorry sor支那01

有冇網上版睇

Taiwan No 1

繼續將黑警宣揚